任何人都冇資格做 連登仔「代言人」

成日睇Post總有人會講：

連登仔會點點點....

例如：

連登仔：所有女人都係雞

連登仔：唔上進係因為條女貪慕虛榮

連登仔：你係五毛，你係鬼，你係PR

其實一樣米養百樣人，每個人都有唔同

點解你班所謂既「代言人」，咁鐘意代表全體連登仔呢

搞到成個連登都係充斥著不良既討論氣氛

我應為所有屈連登仔既人，都叫做「屈連」或「代言人」

大家點睇

下一個post標題我都諗好

連登不代表我

一竹篙打一船人係呢度傳統黎
唔滿意就quit 連登